［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 277

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

做咩又係我

聖家

po霸

7頭

你po霸

989覆一句已經1001咗

正喎

Dear HKJC

我屌你老母

你又係絲？

真

之前喺嗰頭補過習
附近得呢幾間姐

我差啲入上智 可以著水手服

你估下

買熱刺對家 翻盤最後機會

fyy

後尾都係揀咗另外嗰個好彩

無錢了

真光校服正喎

想同絲打傾心事

我未讀過男女校

好彩最後唔洗著旗袍

我係

身材正就緊係正啦

真
我10幾年時光都係嗰度渡過

屌你都廢撚事

你最正

你估我真係cda?

呢到已經比女人霸佔咗

so fast,我做功課先

睇完答案都唔明

你S級身段

幾好

我係吖

小學男女所以唔鐘意男女校

你咪係

有d野絲打先會明

小學正

屌你馬會

唉

小學有啲咩唔愉快事

咁又無乜人恰我XD放心

我出世生多咗條野搞到依家咁

你有喺嗰度補過習？

呃得人太多 依家講真話冇人信啦 點算

我就驚太八婆
同埋另外嗰間好啲

比狗話佢識計 我有事走先

見到hydrogen atom火到嚟

我邊度正

好
你大隻可身型保護，我就心靈保護

唔通你讀mcs

大王巧叻

hydrogen atom is yummy
but very annoying

邊度s

你緊係唔正
毒撚扮女人

度度都正

有個傻仔成日擰轉面拍我枱

一係tg?

唔係

支持

ya不過學渣

男女校通常返學會注重形象d

沙皇炸彈

我細個補習都俾個男仔恰我

最憎小學啲仆街老師 好撚記得佢水我去band3學校

覺得男仔好on9

我返學好粗魯

u second up?

唔肯定係咪講緊同一間
不過冇吖 嗰度係指嗰區

唔得的

我邊度有話過識咪屈

咩second up

gpa lor

姐係講唔出啦

小學俾人推落樓梯

救我,唔識計QQ

唔比牙

好肚餓
有冇人想外賣野食俾我食

又逼人講

老師！佢過界

21800000

最後同左個老師投訴

後尾嗰兩年放棄咗

我鳩up

你約我就講得出

佢要透過人哋嘅認同重拾對自己嘅信心

Wltf

想唱歌了

想剷光頭

屌陰影來

收咗皮啦

gchi

想試下過三,但就算唔得都應該有sec hon

學下我咁 靠自己

1834633

Same

唱 一切是最好的安排

this is for u

俾人揭裙底 仲有好多

自大隻

其實你爭小小就啱

冇得唱了 去到solo位

想針

好變態

Ok和聲見

啱

不要提 揭瘡疤

唔識九龍區學校

推樓梯咁痴線

俾一晚我沉澱下先，如果聽晚仲係好唔開心返黎搵你 多謝你

合唱？

Why

打你

振作

其實都咁耐喇 慢慢都覺得冇咩特別了

你講邊一區我估下

突然好頹

好

撐住

應該係九龍塘九龍城？

咁唔係了
我地有間好多人補
然後差唔多補親嗰啲都留過班但係補嗰啲又成日話個阿sir好好
俾我地笑到仆街

鞭打

同強仔傾下計

我記得啲人換衫會睇人個胸

九龍城名校都有幾間九龍塘最多國際學校

強仔匿埋咗

本皇

我知道佢讀咩的

唔識九龍城 又唔係聖家仲有邊間

我讀女英華 算唔算名校

男睇底褲

叻豬

呢個好正常下話。。。

cls stalker

你又扮

我讀男班，全班得幾丁女，好爽，豬扒都變女神

你都知的

好我地吹吓水先

係扯底褲

好正常 只係諗起女校既生活

培道

抱

叻過聖家架咩

我會死

去刷牙先

都算名校嘅

真 好耐了

連登個個讀名校

屌
魚：I am 英華girls

唔俾你笑佢

真
我band 3 高雷出身
武術全港第一

唔笑佢笑邊個

啲女姣撚到
個叉開到上心口咁制

cls 我高雷冇見過你

笑你

又話讀真光

我自動死開

條旗袍不知幾正

估到你咁講
又恰我

你都唔係讀高雷

不了

身材正著咩都正

一抱落嚟
我會夾死

假

餵飽隻鬼未

扮

係但係唔洗咁撚高呱個叉開到

Join

咩都知曬好玩咩

我自己都未飽啊

啱 着旗袍好顯肚腩的

屌你

最多我攞美極沖涼先啦

抅仔係咁架啦，鬼叫香港男仔就係咁膚淺

女校校服最靚一定係真光
男校就係qc

qc real jeng

佢想控制佢哋行路檢點啲所以特登整到咁大開叉

我間都好靚

香港狗公真係

大把member

其實係設計校服條友鹹濕

我嗰間冬季一定係全港最樣衰

你唔識嘢
佢個校章好靚

就好似唔開冷氣逼你除冷衫

係咪放棄咗估我邊間

無你ig share出黎

正

u lose

唔關事的

有無男校仔仔被我錫

要同鬼扑野了

還好啦

我都知啦

我間中學夏季條裙透到痴線

男女校屌唔屌

@浮狗

有人唔知㗎嘛

咁咪正 可以狂𥄫女

係男既都拎過黎被我睇睇先

女校最正校服係藍田st paul

深水埗上智？黃大仙德望？定係九龍城協恩？

ummm不了

你都知我邊間

我讀男女校

唔目及的

咩

男校就西環st paul

你間係咩

我係港島聖心

藍田st paul間夏季校服上身著咗好似冇著咁

個英文名

你男女校？
培正？

迦密中學？培正？銀？

我嗰間夏季真係柒

唔係名校 所以大家唔會識 但校服真係幾靚

你收皮啦
一時一樣

屌女校黎既

屌大家都喺度估

佢係農心

我認真

係女校黎？

我開估
其實佢唔係香港讀

真
不屌

唔係is咩

透明綠真係好痴線

男女校

我唔要女校我要男校呀ching

你自爆喎仲引你唔到

男校係qc㗎喇

我覺得st stephens 幾正

好睇喎我覺得

咁我知你ig了
諗下fol唔fol先

女？

好評

你有冇諗過係你本身

我嗰間冬季裙好似小學生咁

緊係女
男女不了

我件水手服著唔落了

咁正？？

死肥婆

你係男人緊係著唔落

你嗰件已經好靚㗎喇

夏季上智同體藝靚

修女裙係咩地區

中學已經好似好多年前既事

係嚟緊有非洲

體藝好柒喎

Dllm

我讀上智

你弱智

有男人著水手服你要唔要睇？

唔柒喎

Gchi

係喎
我柒咗

Once you go black

8/10

好囉

不過我覺得深藍旗袍靚 st paul’s coed

Mcs OL裝最靚

有兩條裙㗎嘛

餓到胃痛
但依家食即刻訓怕肥

德望高form都係

你最靚

諗起中學
啲人成日話長天啲仔好正
係咪冇撚咗個腦

真
St paul coed blue blood

除左塵同雲之外比D真巴打我得唔得

大家唔好爭！
唔著最正

著到啲女好老

落街買？

Lsc仔正唔正

係咪嫌棄我地

7/10

Noooo

方圓兩個地鐵站內都冇嘢食買

Call g

7仔都冇？

你就著多d咪嚇親人啦

華德中都未出聲

唔係,只係無想過呢度被cda淹沒左

Dllmch

u help me call

窄腳褲幾正

屌 唔睇由自可

冇人接你生意

我係巴。。。

留。

我都想畀絲打淹沒

我學校都有

0/10

唔係個個都好似我頂得順你唔著衫

搵我？

你唔係女校咩

不了 識親都係傻下傻下嘅

校章正

又想重複犯錯(嗆

要引入返啲剛陽氣

野食都唔做我生意？

鳩up你又信

點識的

因為我純真

ok la
best friend讀依間

喇沙正

標準

你係天真過天真嬌

好出奇？

正評

唔準洽大王

勁

盧偉聰喇沙仔

屌我唔明我住港島但我幢樓都有人讀長天
好少港島人會過海返學 除左名名名名校

森美都係

相呢

你咁好人會買外賣俾我食嘅

你想識？

培正

我幾個親戚都係讀依間

你冇杯麵咩

最左邊嗰個毒樣

咩人黎

求介紹

Photo or morther

你blueblood

好耐以前exchange識

其實依間野真係咁叻？

冇

到底你男定女
好迷

可能成績好叻但係淨係睇外表有人唔鍾意

介紹下

你畢左業未
去邊度exchange咁正

24好似真係得金拱

應該係男 應該

又真

中資

我唔識呀
但讀書好叻既？

好耐冇聯絡

50%男50%女啦
人妖

想識佢

Local exchange

我冇去過秦國

係 鬼地方冇嘢食

唉

笑死 以為你講緊大學去外國嗰啲

要瞓了 早抖

性格麻麻

秦皇

有矛女先

im using quantum superposition

歪？
當時識左幾多個

想識大王同柒妹了

我都想係
f6

晚安~

屌 要自己煮面食

我接受到

早抖啦

咁你好多年前識既時候係初中？

我下面給你吃

你係男的話可以識的
你係女的話本宮考慮下先

大王邊間

早唞

識咗兩三個咋
好撚串

STMGSS

中三吖好似

係咪要交換學校上堂嗰啲

stfu QAQ

係吖

想喺ig叫春但係唔想煩到人

我讀港島架喎

係度叫

名校來

Story？

遠爆

not today

識有人讀呢間

@杰 @奶茶

呢到叫

你又知我幾多年LMAO

溝緊條女，feel到佢都鍾意我但係又仲鍾意緊個ex，冇揀到我

叫春

越寸,越有被人上既潛力
點讚

Ig唔叫？

啱啊！！

老

點都支持你的

屌

咁即係都唔係好鐘意你姐
下個更可愛吖巴打

你可愛

其實我好想溝個中學仔仔

可愛係同我唔關事的

但係仲想畀佢知道我仲鍾意佢，想佢揀我

我走先

何必愛到咁低賤

but you advise is good

老嘢扮後生

正太

Who

you

就算一齊咗
佢都會不斷精神出軌個ex
由揀嗰吓已經注定冇意思的
其實佢係兩個都唔夠愛

扮乜柒

你grad咗好耐

唔要啊

咁正

後生過你

老師罰兩個男學生企
佢哋好曳成日一齊罰企
有一次放學其中一個腳痛
另一個就幫佢捽跌打酒
❤❤❤

噉仲同佢做朋友得唔得

Come back

Never go black

有無人幫我寫個故事落去QQ

你曳啊

你唔驚自己辛苦咪得

捽到變甜故

布蛇呢？

食完就想訓

我發現我寫奇幻故最後變咗愛情故點算

訓了

因為你冇愛情

我都冇...QQ

唔通你有

聽日再傾

唔緊啦
但唔好全愛情

I can love u

支持大王的

你有冇

Anyone miss me?

翻唔撚到轉頭

打！🍑

I miss ur breakfast

如果你是男,ok
女的話不了

有冇啲啲睇下

訓喇

南珠 will miss you

我有鳩的！

☁️
打到變碎雲

聽住先(喝水

空氣黎 你打我唔到

我有去過po自己碌鳩嗰度po自己碌鳩

When eat

Tmr wake up

空氣炮

純粹想寫嗰個人有咩後果

想睇

早抖

你去嗰啲po度揾

同我想像有出入

po一次喺度ok？

寫人點仆街最開心

點睇熱個陣

佢po了

寫完比你睇ok?

訓得

第日約見先知😂到時叫埋塵雲

覆錯自膠

陪我

屌開始process唔到你地講咩

膠了gg

儘量

win XP
(blue screen

我都係

我嘅人生就係派膠

I am internet explorer

我未訓你都唔比訓

咁好大獲 你唔訓㗎喎

放過人哋啦

真訓，聽日做完一題打r6

敬祝晚安

我已經眼瞓啦

Goodnight

晚安大王

去訓啦

個個都走曬

你也是哦，大家都要早點睡睡啦，太晚就不太好了哦

晚安支付寶

聽日上11半可以夜瞓

浮狗

比狗

等你教我做功課

4點瞓 而家秒回

話說你幾多歲

唔識的

冇人先秒回

你樂觀啲你嘅生活就會好完美

你恰我

我生活好自然會樂觀啲架啦 你幾時見我拍緊拖有叫春？

幫我答埋…

過多幾次之後A同學發現原來B同學好關心佢
因為從來冇人咁關心佢所以佢心動了

歌詞嚟

咁都恰你？

算

我呢句都係 下次唱你聽

終於一次 他撲過去 四目對望然後 除下襯衣

都未開始打

吉列豬扒配沙律

吉豬薯條

心事配浮雲

追番post先

@alli

有冇咩特別野睇

睇你地討論叫春先

個個都咁早訓架咩

M痛醒咗 好凍

係。

想我歌聲進入你耳蝸

早

若是給他風趣的婉拒 最怕讓這好友亦失去
計算這結果 常提示着我 能持續暗戀已是不錯

屌
瞓過籠

事事

屌 有冇睇錯呀喺街度撞到眼球中央電視台視網膜
不過我係認到佢隻柚子先

唔想起身

唔起身仲有烏冬食

有自家烏冬食

可能認錯㗎都唔知佢有冇嚟香港

攤床緊要d

叮椗定叮~ 答對了

又話戒

豬麼

你不會投資？

真的這麼多人變豬麽

你點知的

千與千尋

邊個叫你食咁多

我全都要

我巧醒的

巧驚睇呢啲

2月戰績

打和

有幾多女仔接受到男仔冇賓周?

我琴日send過

睇唔到

派我膠

大家好
返學中

柒妹

做緊數

同緊佢一齊

咁就唔好上連登

喵

好多功課

我就嚟俾傻強激死

咩事

我今朝擺咗啲菜溝糧俾佢食
佢唔肯食
換咗淨菜 見唔新鮮唔食
之後買咗啲新鮮蕃薯葉俾佢
佢就係咁食

識食吖你隻嘢同你一樣

俾佢激撚死

我屋企隻狗都係咁
餓佢都唔得？

寧願唔食

餓咗佢幾耐
傻強好有性格

好悶
lol無人排

兩日啦
仲要我餵佢餵野
自己食極都食唔到
咬住支幹又咬唔斷
要幫佢蚊返出嚟

冰

可能因為佢仲好細個傻強好得意的
唔好嬲

鬼叫佢咁可愛咩
唯有自己辛苦啲
兩三日出去買野俾佢食囉

大個就好啲㗎啦
同埋咁得意係值得的

呢款龜大得好慢
鬼就嚟係屋企種菜俾佢食

雲

鱷鱷

想瞓

喂得喎支持

呢個要諗諗
怕成屋都蚊

各位早晨

隔離種埋檸檬草

記記

好似諗得過
聽日出去睇先

我啱啱先發現
我不停打錯字

岩岩覆果陣 發現之前自己cm果個po推爆左
我話同個男拖左一年半 頂
琴日食飯 個餐廳隔離有個啊嬸係咁聽我同個男仔講野
平時不嬲講無聊野 個啊嬸聽到係咁笑
走左之後 我問個男仔 知唔知個啊嬸笑咩
佢話 佢可能覺得一對情侶 講埋無聊野又白痴咁 好好笑掛

想問下大家 佢算唔算係對我有意思 我驚自己誤會左
定係男仔覺得同個女仔朋友咁講野係好正常

我巧醒

佢係講好似一對情侶定一對情侶
我係你都會囉囉攣到死

最叻係你啦

冇家用了

why

冇嘢做

集氣！！
聽朝interview!!!

加油！

點解咁多工見的

開心 任攬

加油

怎麼哭了

日服玩家真係好極端

我要

鳩坐兩個鐘 就攬左兩個鐘

點解咁好的

佢對禾好好

佢以前都對我好好的

攬返

下世唔做女人

好多人幫小妹聽日interview打氣
滾動

你得的

公司有冇人
鱷魚想咬人了

大雲雲唔打你了

啱啱打卡

小小鳩

Ali stalk我ig

9噏陣咩事都冇啦

邊有

不要哭摸摸頭

成日mon住我story

我屌
搭鐵有位係我後面諗住坐
個老人家勁撚快攝過嚟
講句唔好意思 瑋尻坐撚咗

你mon住我mon你

我成日都睇有邊個睇我story

幫傻強開個ig好唔好

直接po呢度啦

唔識po片

點解今日做咩都咁唔順利
定其實我咁耐以嚟做咩都係咁
問人嘢 想人哋幫手結果又俾鬧
想休息下 瞓一陣 又俾人話
連飲罐可樂都俾人鬧

我放棄喇以後咩都唔做

屌返佢地轉頭

真 做咩都錯

點屌吖 一個我男朋友一個我老母
依家我閂門都俾人屌

應該存在都係錯

我會躁底發脾氣

我份人係唔識發脾氣嗰啲嚟
雖然好似好爛口咁

屌屌
佢地心情唔好？

咁搞唔掂喎
要俾人知你唔開心先得架

見到句好似好爛口咁好想笑
但要適當地發下脾氣的

唔係 定係我搞到佢哋心情唔好

一想發脾氣就會流眼淚嗰啲嚟

喊住鬧

要到真係好嬲先會 印象中淨係試過一次
嗰次嚇親人

好樣衰的 所以唔會

我會即刻攬實佢

你的樣貌如何 你的溝仔能力也必如何

哇

只要你夠cheap你都可以做埋一份

上佢屋企除曬衫攤喺佢張床上面
我唔信佢唔食

屌好想翻工

當個個都有煙腸翻嗰陣我就踎喺屋企 屌

係

施主有何煩惱

果然人係好撚犯賤嘅

話說有個女仔wts同我講你對粉紅色有咩睇法😂
到底係咩意思
我一面問號左

搞咩

同佢講點解粉紅色叫姣pink

笑 之後以後無fd做

點解

女仔點會咁小氣 佢會覺得你好幽默風趣

因為男人唔會用粉紅色

下 玫瑰金部iPhone幾靚

性別定型

就係咁小氣

我鐘意粉紅色喎

有啲嘢諗緊問唔問清楚對方好 問咗又驚個關係好尷尬 但係依家唔問其實個關係都唔好得去邊

粉紅絲帶係全球防治乳癌標誌

我都係呀 屌

同道中人

用粉紅色=gay
Btw玫瑰金都幾核突

好靚喎

佢有冇咩暗示
我幫你分析下佢係咪鐘意你

我舊嗰部係粉紅色頂唔順轉翻黑

我幾部都係粉紅色

死gay佬

我都想join粉紅

你同我女仔講其實你係gay
咁就可以扮gay食女

蒸水蛋定布丁呢？

以前會同佢日日non stop咁傾偈 去到1月頭就無
前幾日揾返佢 佢又會講啲好flirty嘅嘢 但係見到面嘢都無講過

hello

以前係傾左幾耐

Both

布丁水蛋

佢本身份人好flirty
見到面冇嘢講係因為佢除咗flirty嘢諗唔到有咩好講

3-4個月

Hello from the other side

屌第一次整算係咁

好似水蛋

識咗幾耐

你喺屋企唔會自己整

鼓油布丁🍮
水蛋凍咗唔好食

凍凍地先好味

加XO醬 唔錯

大家都曖昧階段，但係見到佢前幾日同網上識既男仔每日每日咁一齊傾計、打機，我就會好抑壓自己。我做唔到冇事咁同佢繼續傾落去。我好想同佢講清楚，男仔係唔會無目的咁陪佢。但我只不過係佢fd，我唔知用咩身分同佢講。呢一刻，我選擇離開，我冇勇氣向佢坦白，唉，我好廢

唔算係 佢以前都幾多嘢講
識咗佢幾個月 一直都好正常
係前幾日見返面 嗰日佢完全同我零交流

大約1年 但真係熟 得半年

你表白截糊囉

已fdzone

咁慘咩

我懷疑緊而家我同佢連friend都唔係
所以好想同佢講清楚 但又好驚

唔會嘅
係唔熟咁解

你跌咗碌鳩

no i didnt w

垃圾連登死咁耐ser

慶友hi

睇心情啦
會整嘅

Hi

去西灣河食宵

太安樓

比人ddos完就會冇曬人

要用網頁版先睇到連登
又ddos？

你下面有間幾大既7-11

我仲以為我部機問題點解成日502

好慢 頭先直程睇唔到po

我初頭以為係我個網絡有問題

下次淨係帶你食711得啦

我驚我一陣會餓 今日食咗2餐

你又話一日一餐都ok

屌我錯字…

塵友 I just discover this lmao

電腦都上唔到

又錯同一隻字我以為你自嘲

可唔可以唔好成日話我廢，死𡃁妹

眼鏡

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

食緊中資
有冇泛登友影我大頭？

謝謝讚賞

好緊張 聽朝見工

咁一定係話你淫了

正皮

見過咁多次 駕輕就熟啦

我都想有得見

聽日有topic要準備定
有個case study

可唔可以等我唔好咁緊張

真，好似你咁

一齊扭下

真係好努力了

巧叻

驚zoom zoom下冇喇喇隻貓喺度叫

我幫你接走佢

覺唔覺有癡身o既另一半好正?

真

真
要朝頭早烚定啲雞肉塞住佢把口了

我12號見未prep

我又要

貓：有痴漢喵

Ok come

貓貓

佢唔食

再跟住：原來呢個男仔都幾好人有雞肉畀我食喵

我27號都有

緊張

佢都會話我係痴漢的

有好過冇呀

弊
我又講錯嘢

是在哈囉

冇得避的

後悔冇報big4

欠強姦是吧(x

後悔冇學python

我有報advisory
等緊partner in

唔驚你的

學囉

1001我就訓

你
不了

屌我冇報

難

你本身讀咩

吃我一擊三尖兩刃刀

有咩係易

0/10##xm

咩黎的

拒絕生存

你無玩過三國殺

都唔易的

9up最易

你巧叻的

真毒唔識